買六合彩電腦飛嘅人無資格中獎

連揀咩冧巴都唔自己決定，聽天由命，唔肯決定自己嘅命運，根本無資格中獎。

ok

Noted

買六合彩既人無資格發達，連點樣搵大錢都要靠賭，聽天由命，唔肯靠自己建立事業，根本無資格發達。

樓主自己連點出世都冇得揀根本冇資格出世

其實買電腦飛先打機會中

大

whatever will be will be

我咪決定左買電腦飛中囉 做咩姐你

中過2次電腦飛頭獎

陽壽盡落陰谷 生死乃定局